政府犯法就得，我地犯法就唔得

點玩

九月光復立會，拉鳩哂班犯法狗官